被优酷屏蔽的内容包括？

最近在优酷上上传一些视频。被屏蔽的视频如下：1 X月X日法国TF1晚间新闻  推测：敏感词汇可能是“法国新闻”“TF1” 可能原因：法国新闻常常不从正面报道中国     2 我的中国心---近代高僧虚云虚云老和尚  推测：敏感词汇可能是“我的中国心”可能原因：凤凰台拍的片子，片子里有提及虚云老和尚和蒋介石见面的一段。还有“云门事件”虚云老和尚被殴打的一段。3 李连杰学佛的原因推测：敏感词汇是“李连杰+佛”可能原因：李连杰学的是藏传佛教，亲近过达赖。结论：优酷的觉悟很高，和党基本保持一致，只让我们看到应该看到的。  